唔好意思 我想問吓係咪已經冇咗跳閘呢支歌仔唱

今日仲見啲人排隊買飛 比錢黨鐵賺

利申：一直有跳

推

同FD一齊先會跳 自己一個驚比人捉

跑就得

我罷坐

冇坐點跳

我真係唔明仲排隊買飛係搞緊咩

長者八達通